「突發」鍾健平被四名南亞裔男子以鐵桶襲擊 手部嚴重受傷】

TMHK

【鍾健平接受本台訪問期間被四名南亞裔男子以鐵桶襲擊 手部嚴重受傷】

「光復元朗」申請人鍾健平是日成功「踢保」後離開警署，在大埔太和路接受本台記者訪問期間，被四名南亞裔男子以鐵通及雨傘襲擊，記者隨即要求施襲者停止有關行為亦被襲，四人其後逃去。

本台記者憶述當時正與鍾健平緩慢行走至太和站並進行採訪，期間發現被跟蹤，嘗試掉頭走時四名施襲者迎面而來，並推開記者，開始毆打鍾的行為，記者隨即以中英文表明身分，其中三名施襲者聽到記者身分後停手，惟仍有一人繼續向鍾施襲，記者其後嘗試分隔雙方，惟餘下一名施襲者不願停手，並開始毆打記者，四人約兩分鐘後逃去。

記者其後立刻報警，約十名警員到場調查，由於鍾一直以雙手保護頭部，他的手臂嚴重受傷，而記者的口角亦被打破流血。

本台強烈譴責有關暴力行為，並干預《基本法》第二十七條賦予市民的採訪自由，要求警方積極調查事件，並把施襲者緝拿歸案。

全文：

攝：Jeffrey Cheng
文：Kevin Li

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

痴撚線！全民皆兵反暴力！

警黑冶港

蝻亞狗

警黑合作

同一日有兩單

痴撚線

中聯辦加力了
對外就話香港要高度自治，唔駛你地七國理
對內就往死𥚃打

又一單!!!

岑子傑都被襲
第一個諗到係何妖做

CLS

Twitter見

有無片

亂鳩咁嚟！前線做嘢！捉鳩黑社會！

黑社會治港

好明顯有問題啦，岩岩又民陣比人打

你咁樣係唔會令我地驚架！

何妖唔好掛住搵黑幫做野啦，你老母係十八層等緊你落去飲湯呀不肖子

ust南亞仔呢

連續兩單助攻?

仲要兩單都出南亞

鄉黑必定要清算

UST南亞巴打點睇

元朗人要組自衛隊

只會愈黎愈多襲擊

警黑勾結 又打完人先出黎

申請遊行集會都比人打，即係嚇人唔好申請

屌你老味，痴撚線

難民之父點做野

今日識做啦大家

又多一班清算對象

推

破窗效應

一定要反制

好恐怖

Push

下次真係唔洗申請 直接吹雞

證明我地做嘅野係啱

何妖？

民陣果單
果頭有班廢老收錢去錯地方示威
好似關何妖事
岑子杰去撚完佢地 就比人打

鐘健平又係元朗果頭比人打
到底有咩關聯呢

幾時再入元朗

Cls

警黑合作屌

有乜好點睇，我地同班黑警唔係黃皮膚黑眼睛？變左英國白人？

Up

收手啦何妖

警黑合作
屌你老母

揾南亞人？？？？

Max

何妖

全民皆兵啦屌佢老母

今日仲有幾個鐘，仲有無咩事發生都好難講

又黎

請4個南亞人要幾錢？

你咁樣係唔會令我驚架

屌你老尾遊行申請人都搵人打佢

831831831

南亞仔 元朗

仲唔係班鄉黑

又係蝻亞

屌

大家準備好麻辣火鍋未

今日全部斬搞遊行嘅人

擺明嚇和理非8.31咪出嚟

唉，佢哋好慘

玩伏擊....

push

繼續呀黑社會！

香港人一定會清算你地班仆街

[防具篇] 家庭用品防狼工具

大埔人唔好和理非啦，晌你地頭搞事呀！

仲有邊個？

4點幾被打
計晒時間避開每日記招俾人問

一個比人襲擊 開學就買多一個麻布袋 警察唔處理就再加多個 書就讀十幾年 睇下細路仔既校園生活點 出到黎做野既時候我地呢代人都做灑manager

之前有南亞出黎打藍屍就撲出黎打晒飛機，而家緊係縮番入佢老母個西度啦

開始搵打手搞晒所有遊行申請人了
真係務求10月1要滅聲

一日2單你話巧合都冇人信啦

用鐵桶笠住佢黎打?

肯定拉唔到

咁明目張膽 9月30可能會封網等你地冇得組織10月1行動

佢係大埔比人打
都同一班人啦，又係南亞

唔係巧合

就得有位南亞英雄上過前線
個名又俾呢班躝癱整臭

唔會因爲咁而驚

何君堯老婆間教育中心
位於炮台山桂洪集團中心501單位的博科教育中心

平過香港人做應該

唔好挑起種族矛盾
南亞都有手足上前線
要負責任既係班仆街黑社會

831同9月1要去邊

唔好淨係掛住討論

攪亂香港岩架啦！林鄭成為千古罪人

政警黑 貪腐勢力不除，香港難再有好日子

如果示威者成為最惡 跟本唔會有人敢郁我地
所以最緊要清鄉黑、掃場、扑車

黑社會又出手，閃閃縮縮，係時候去佢地到招呼下佢地

張超雄點做嘢㗎?管唔住佢啲兵喎

無法無天

證明共慘黨已經無其他招數可以用

仆街南亞狗